［嘩大撚獲］前線嗌咪之社工陳虹秀被控 暴 動 罪 ！！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

CLS

係唔係痴撚左線？

大聲公太大聲都襲警啦，仲邊有法治ja

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

亂鳩咁告

再落去都係繼續犧牲，我唔忍心睇住大家犧牲

由6月9日起，每一日被拘捕嘅數字都不斷增長。人數就有喇，但佢嘅去向同埋上庭嘅門日子要好留意新聞先睇到。我哋同大家一樣非常關心被捕人仕嘅去向，無論係前中後線、街坊、守護連儂牆，為咗大家付出過嘅義士。一個都不能少！

MARK實日子📌📌
我哋要一齊同佢哋行落去💪🏻💪🏻💪🏻
最新消息請大家話我哋知

歡迎大家提供新聞比我哋做整合🙏🏻

一有上庭時間就會出公告
我哋要去聲援佢哋
〔齊上齊落💪🏻〕

五大訴求🗣
缺一不可🗣

次次睇32台，見佢係前線都係做勸喻角色，開下咪講下煩膠野，何來暴動啊

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

痴撚線 亂咁告

美國人權及民主法案大遊行

【持續更新】香港人九月日程表

告唔入啦，除非官盲

應該告唔入？ 有冇法律jj解答下

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

DLLM

社工界有無遊行？

告唔入都要玩下你
佢地真係唔駛成本咁滯

係條街淨講野都告暴動
搵到佢扔磚放火先算啦

告埋何式凝唔該

唔會告得入，popo 係唔想再聽佢講野要佢消失一排

告埋何式凝啦仆街

冇人性架!

咁左膠都暴動

一定告唔入

鳩告

次次發夢都聽到佢嗌大聲公

SOURCE?

on撚9 叫咪都暴動？？

胸部都可以襲警
有咩冇可能

佢地都有「成本」，但係啲成本咪又係納稅人埋單

係咪都告左先
紅色法官會配合

雖然佢好撚煩 但係暴動罪係咪戇鳩?

16 名被告全被控暴動罪 包括社工陳虹秀

from 立場

好痴線

若勸交者都告得入暴動, 香港仲衰過大6

dllm

呢個終身監禁啦

咁咪姐係冇 D成本都唔係佢地付出

社工姐姐

佢地實知告唔入嫁，不過重點唔係到
想煩鳩你唔好再出去煩佢地炸

其實係咪冇方法可以制衡到呢種濫告？

社工左膠都告暴動?

cls

【社會課】甚麼是警察國家？(重post，831起警察國家升級)

佢好幫得手架,雖然煩膠

When and where to support Ms Chan?

就係要搞到你一身蟻

訴訟時間講緊用年期計算

金錢同精神上消耗都好大

我覺得佢咁告黎係比一陣記者會做子彈，白色恐怖

CLS
咁都暴動

［9.2］罷工了，然後呢？

煩膠都告 變態政府

藍官好難講

遲啲記者/急救都會告暴動

THANKS

Push

pushhh

source? FC?

中共想白色恐怖
但香港人唔會驚！只會更憤怒！

講得最多係咪 手無吋鐵

會加控 阻差辦工 非法集結
實搵到告得入既罪名

on9濫捕濫告

解散軍都奶野

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

請問咩站去西九法最快

dllm 死黑警 恐怖分子

仆你個街

俄羅斯都會拉記者。。遲早問題

點撚樣暴動啊痴線

亂鳩咁嚟
你睇機場個班都有一兩個俾人告暴動就知咩事

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

以胸襲警都成立啦。。。

南昌站再行過黎

屌你老味wtf

嚴重罪名，唔會好似胸襲警咁是但鳩判

係咪成日聽到嗰把女聲？？

吓？？？

痴左線

黑警係咪都charge呢條架啦
根本冇諗過入唔入到

Fb睇到
社工陳虹秀被捕前的FB Post（31／8）

係唔係都暴動

佢真係好勇敢 好想聽佢把聲

白色恐佈

但係佢告721白衣人 又淨告非法集結喎
乜撚野由最易入嘅告起
依家個女社工都入暴動啦

警犬講嘅罰真係難聽過粗口

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員